[左膠心聲] 咩叫核爆都唔割？

好過份啊可？泯滅人性啊可？好無道德啊可？同班黑警黑社會無分別啊可？

啱啊，認清楚個事實。事實就係現況就係咁醜陋，現實就係我地都係滿手污穢

「核爆都唔割」就係咁嘅概念，就係我地已經返唔到去，已經負上我地嘅一切同準備應接我地犯下嘅罪

為嘅就係要贏依場革命，那怕在所不惜。

我只係一個平凡人，而佢地係手足
佢有勇氣去走上街為我地爭取做曬一切唔光彩嘅事，我地又有無依份膽量去接納佢地，支援佢地？

如果有更大嘅黃色經濟圈，如果有更多接納更新人士嘅老細，公司，出面班手足就會有更好嘅保障

當佢地為我地衝為我地擋為我地塗黑雙手甚至為我地死時

我地係咪仲要繼續堅持「道德乾淨」？
依個問題希望你真係撫心自問你係咪真係過到依個心理關口，亦都反思一下今時今日你仲有無依份決心核爆都唔割

你無嘅，唔緊要，希望你繼續去見證依場運動

你有嘅，我以後會更堅定叫你做手足，亦都多謝你肯堅持同行

意念可以好理想，但到咗實質行動上就無可能咁乾淨咁高尚

革命就係殘酷，就係會留血，就係會犯法，就係會令到依片土地變到滿目瘡痍

而那怕犧牲咁多，都要拼老命去爭取，去捍衛嘅，就係叫做香港嘅依個家園同我地嘅核心價值

「自反而不縮，雖褐寬博，吾不惴焉；自反而縮，雖千萬人，吾往矣。」

光復香港，時代革命

推，無可能翻到去69個時，一係唔做，一做就做爆佢

前線所做嘅嘢
永遠相信前線決定
佢地為左我地企出黎
我自己完全無割蓆嘅資格
支持前線
支付勇武
多謝你地一路以黎嘅付出

幫推 樓豬講中心聲